{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048556",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "신농한우정육식당 밤일마을점"
    },
    "text": "京畿道光明市バムイルアンロ8に位置した光明新韓国牛は30年以上の経験でリードした牛肉の美味しい店に挙げられます。精肉食堂として、我々は美味しい韓牛を合理的な価格で提供しており、駐車場も広く、食事をすることに便利な空間が用意されています。神農韓牛は卸売直営食堂に、信じられ韓国牛を合理的な価格で提供しています。2階には団体の家族や食事会に適合した空間も用意されています。また、光明夜業村に位置しており、車両利用が便利です。運営時間は毎日11:00~22:00であり、年中無休です。メニューにはお膳立て1人3,000ウォン、韓牛山パープルコギ300g 18,000ウォン、韓牛羽下肉100g 30,000ウォン、韓牛ロース100g 19,200ウォン、韓牛カルビ100g 19,200ウォン、韓国牛の陸・刺身100g 20,000ウォン、韓牛チムカルビプレゼントセット2.4kg 164,000ウォンなど多様なメニューを提供します。光明でおいしい韓牛を手頃な価格に会って見たいなら光明新韓牛に訪ねてきて下さい。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の場所はどこですか？",
            "answer": "光明市バムイルアンロ8に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "毎日11:00〜22:00で、年中無休です。"
        },
        {
            "question": "この店のメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "お膳立て、韓牛山パープルコギ、韓牛羽下肉、韓牛ロース、韓牛カルビ、韓国牛の陸・刺身、韓牛チムカルビプレゼントセットなど多様なメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "この店の特徴は何ですか？",
            "answer": "光明新韓国牛は30年以上の経験でリードした牛肉の美味しい店であり、合理的な価格で提供しています。駐車場も広く、食事をすることに便利な空間が用意されています。"
        },
        {
            "question": "この店は団体や家族の食事に適していますか？",
            "answer": "はい、2階には団体や家族の食事に適した空間も用意されています。"
        },
        {
            "question": "この店の近くには何がありますか？",
            "answer": "光明夜業村が近くに位置しており、車両の利用が便利です。"
        },
        {
            "question": "この店の価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "具体的な価格はありませんが、合理的な価格で韓牛を提供しています。"
        },
        {
            "question": "この店は何年間営業していますか？",
            "answer": "光明新韓国牛は30年以上の経験でリードした牛肉の美味しい店です。"
        },
        {
            "question": "この店の駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場も広く完備されています。"
        },
        {
            "question": "この店の場所は交通の便は良いですか？",
            "answer": "光明夜業村に位置しており、車両の利用が便利です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 385
    }
}